點食晚...

是雞煲嗎

是的

老母買咗包醬整

Lazy

幾好食架...

正呀